旺角行人專用區被殺 民間歌神唏噓：依家個政府聾㗎

旺角行人專用區面臨「殺街」，對不少人來說可謂重獲「耳根清淨」。但對於一班歌友來說，可能是他們的「世界末日」。天天捧場的聽眾陳太，及有「旺角羅文」之稱的梁志源（羅記），皆十分傷感︰政府點解連少少娛樂都要取消？

不少人眼中的「噪音」，卻是陳太每周的最大娛樂。年屆六十、居於西洋菜南街的她，每逢周末都偕丈夫到旺角行人專用區聽歌跳舞，樂在其中。面對「殺街」噩耗，她難忍淚水︰「都係一個禮拜四個鐘啫，點解連少少娛樂都唔畀我哋？」

更感心酸的，還有羅記。羅記2011年開始在旺角街頭演唱，一曲《小李飛刀》令他聲名大噪，每次表演都吸引逾百名聽眾聚集。即將要痛別舞台，他深感惋惜︰「即係等於我依家爬到金字塔頂，但一下子佢就話要拆金字塔，我一下子就跌番落嚟」。

羅記指，政府曾建議他轉到西九龍文化區演出，惟他直斥提議不設實際︰「聽歌嗰啲通常都上咗年紀，你嗌佢行成個鐘入去，嗌埋救傷車就啱！」

「依家個政府聾㗎，乜都唔會聽…」羅記唏噓地道。他從未想過要與政府抗爭，只選擇沉默面對，另覓生存空間︰「我最大嘅願望就係可以東山再起，令到大家都有歌聽，盡量滿足到大家」。

沒有了街頭表演，旺角行人專用區又會變成個怎樣的地方？

行去廟街唱啦

被你班仆街轟到聾

誰人受痛苦被懸掛在木頭

去第二度唱囉，而家封咗你把口咩

講到好似唔比佢唱咁 痴撚線

羅你老母文

呢條友搞過D街鋪

有意見同班支那閪講

個金字塔有幾高先

吹咩 報稅未 早d交

牛鬼蛇神

返支那大灣區囉

太多劣質人係度嗌咪
咁唔係嘈係乜
連行過都廢事

有聲 坐輪椅嗰個

成班妖孽終於收皮

快啲去西九
go go go

屌
搵錢就搵錢啦

9成9 都係垃圾，得返少少係有質素，上次經過有條女唱信者得愛，真係幾好聽我都企左係度聽曬先走

係旺角Book間K房自己圍威喂咪得囉，又唔影響人，又有嘢食

乜撚野民間歌神 邊個封比你

廢老收皮啦

你哋個啲係鳩叫，唔係唱

見到你哋廢老唔開心，我好心涼

唔好咁大聲唔好咁阻街邊個理你
你封曬條馬路我戴耳筒都聽唔到歌
屌你老母冚家產

妖孽

抵撚死
成班妖獸玩串個party

今次真係政府德政，想行下街都比佢地嘈到頭暈

明明上次見你個仆街恰9班後生仔busting
特登攞個喇叭對住人，等人敗走

如果你地唔係咁過份 鬥大聲 根本唔會走到呢一步 抵你地死架

會唔會係俾你班撚樣嘈到聾左

唔好侮辱羅文啦屌你老母死廢中
唱到一舊屎咁叫自己羅文
想嘔

咪再強姦我對耳

坐高鐵去大灣區唱

抓緊機遇

俾你班仆街嘈到聾咗
羅你老母文咩，收檔啦

大灣區歡迎你

你選擇沉默唔抗爭 咪要走囉
有啲野要自己爭取
有本事既成班人組成一個關注組同區議會班議員deal 約法三章 俾啲空間街外人咪有得繼續唱囉
而家又陀地又霸曬啲地方又唔控制噪音，自己又扮曬受害者 怪邊個

將自己娛樂建築係人地痛苦到仲大大聲話做咩阻住你地娛樂

廢老眼界淺以為阻唔到你既野就支持政府 你地咁叻你地做特首囉
而家唔比你地娛樂咁少事就屌政府唔聽你地'民意’

佔旺丫笨

尋日歌姬今日歌神
行人專用區真係藏龍卧虎
報紙佬係咪諗住一系列咁出

唔好咁侮辱羅文

唔得啊 咁佢哋咪冇得收錢囉

痴撚線
搞到污煙瘴氣

行乜撚嘢成個鐘
班廢老妹下妹下兩蚊夠玩香港一日遊添啦

比你講咗先

深圳東門仲多觀眾啦
上去唱更加揚名立萬

係條街唱下歌仔就叫揚名立萬

個政府的確係聾，區議會話取消，運輸署都係話研究，唔係即刻取消。
仲未計一年千幾個投訴捉唔到人添!

你想唱姐 有無諗過人地想唔想聽啊仆街

收檔啦屌你老母

班廢老最鍾意就攬炒
有福利有著數就用到盡
用到人哋頂唔順cut撚咗佢
就喺度嗌生嗌死
又唔諗下當初係邊個搞成咁先

揚名立萬
笑到我仆街
唔講以為佢係紅館開過show

好驚佢地會四散到其他地區

去唱k或band房自己打飛機啦屌你老母，冇錢搵就發窮惡

俾班廢老感受下俾政府壓迫而無還擊之力 仲要大部分人企係政府個邊屌鳩返佢地

而家似會

政府冇busking 發牌制度
所以先有啲咁劣嘅表演者

阿叔重有無係到唱？好耐無落旺角

嘈撚到街都唔想行 仲好意思講呢堆野

冇牌唔畀表演 咁邊個執法
差佬食環定邊位
是單一個部門又要增聘人手

其實要咨詢殺唔殺,應該問住係旺角行人專用區既住客同商戶

而唔係班狗官同表演者,更加唔係個D觀眾

仲俾你呢啲五音不全嘅廢老嚮度呃飯食咁多年
直程又盲又聾又啞㖭啦

行人專用區發牌可以同專才計劃一齊搞喎

信唔過政府監管制度
一陣發牌比班支那人咪攞正牌跳大媽舞?

所以我寧願咁 一刀切

天橋見到

德政

梗係聾，唔係一個禮拜收咗你皮啦

其實我反而對佢唔反感，佢一直都係自己坐埋一二邊唱，又冇話霸地盤又盛

嘈到仆街

唔好咁黑心，有時佢搶唔到位佢上左旺角道天橋唱

屌佢老味又係班死廢老廢中出黎鳩嗡
收皮啦！幾時死呀

影衰羅文囉真係

返上去大灣區咪可以慢慢唱啦

唱左7年仲想點？
歌神？瘟神炸你

攪衰晒旺角

唔聾都畀你班仆街炸到隻耳聾啦

他從未想過要與政府抗爭，只選擇沉默面對

沉日歌姬今日歌神 留名等睇舞王

最重要係佢唔嘈

快啲去政府總部抗議

搞咩呢份19報今次唔維穩, 咁落力幫人出稿呀今次

屌你地啦

講到自己幾慘

成班人玩串晒個地方

之前比人踢爆收錢先比表演

成個旺角得百兜幾友睇你地嘈生晒

一早就要收啦

抵撚死
而家d中年人真係唔捱得
唱少陣歌要生要死
唔好諗住搞搞震呀

不嬲都會屌政府，但實際行動去反抗就唔得

將自己嘅快樂 建築係人地痛苦身上
過主啦 屌

羅記2011年開始在旺角街頭演唱，一曲《小李飛刀》令他聲名大噪

聲名大噪
唉屌你唔好搞笑
唔好侮辱羅文啦好冇呀？

你比個咁既封號佢
條傻閪真係以為自己靚聲王
當自己羅文咋

其實就神憎鬼厭

無錯，千其唔好搞發牌
依個政府只會發牌比大媽

成班垃圾

勁自私

我唔係住果度都覺得住果頭既人慘

嘈撚到拆天咁

凡事太盡 緣份勢必早盡

咁簡單道理廢老咁都唔明,仲話做咗幾十年人,不知所謂,個人修養仲衰過佢地口中既

'廢青',好心廢老早死早著留係到獻世黎把撚

但諗起冇左啲老野
仲有好多拖匧既蝗
都係好逼

叫你地細聲D唔撚聽
轉個撚頭又開到大大聲
抵死啦

仲未計有人睇場搵保護費
清哂佢一了百了

fb班黃絲淨係屌政府唔整發牌制
佢地以為得班文青拎到牌
又唔諗下班廢老都可以申請
淨係用自己把尺去諗

屌你老母 呢班廢中 同埋班大陸雞 又咬老綜又住公屋 點點點
轉頭出黎向旺角鳩叫 收現金
仲有班廢老 比錢班大陸婆洗 向到跳舞 拎去叫雞好撚過啦

揚你老母咩揚

你咪問下 D 廢老做咩投民建聯

用左幾多錢買位霸位呀?
你唱果個位就得 人地唱果個位就唔得

最少都可以少左堆噪音先啦
個專用區俾班老嘢支那大媽霸住哂都同冇係冇分別

永遠企喺高牆一邊
終於有機會受番

明明就響度搵錢，講到咁偉大咩為咗滿足到大家
冇錢收，我唔撚信佢會個個星期響度鳩叫

佢去咗旺角道天橋

屯門公園從此不得安寧

你既娛樂係建築係大眾既辛苦身上

哈哈哈

坐高鐵去大灣區唱歌

大陸人咁有錢畀得起錢聽你既歌

正所謂連明星都要搵人仔

真係方便又快捷

因為你班撚樣
租戶做生意頂你唔順
住係到既又頂你唔順
連經過既都唔想停留

邊個聾 ？

比佢地唱到聾

有冇巴打打算去熱烈地彈琴熱烈地唱

推你條仆街出黎一個禮拜比公眾雞姦四個鐘
我就無意見

d廢老平時唔係好中意屌後生仔搞亂香港架咩
而家自身利益受損唔好鬧政府啦

用IEM 耳機都嘈到咩都聽唔到

旺角羅記
訓撚醒未呀你，日撚日駁個大喇叭係度大聲焚歌，真係當自己好撚出名？
咁就爬上金字塔最頂？喂 阿哥 死返去d公園到同班細佬爬繩網啦

有你班仆街 一定聾

班黃絲队咗智力低下 一味搵原因反對政府 有其他問題無視 只係不斷左膠化 班傻閪

香港人就係咁自私，其實早就應該殺街。

最好即時執行，落得耳根清淨

因為個編輯就係個班廢老囉

字都唔識打

搞笑
mr. wally擺唔到都識自己去第二d地方啦
佢唱歌邊到夠人黎呀

依條撚樣見到就眼火爆！！

屌你老母有冇報稅呀?
仲有 當撚左條街係你?有冇交租?長期生人霸死地呃飯食

飯狗覺得審查,搵唱得好的去唱就無事

問題關鍵係有班友長期係樓下唱歌已經好滋擾

聾？
行一轉旺角 個耳仔都聾9左

你嘈撚到個個隻耳都聾撚咗

我住旺角，真係嘈撚到

公民廣場唱

廢老有2蚊搭車行乜鳩啊

處於90分貝既環境8個鐘頭，你對耳會造成永遠傷害

老實要殺就場時代地下個位，長期霸住塊地

希望政府公平,殺撚埋寬頻電話2奶架

係咁架啦 唔出聲咪比人禁住砌。不過都抵你地

唔燒到佢地都唔知政府聾

好gay

就係因為聾先比到你班廢老嘈咁耐

根本無9用

你地咪害其他人喇

呢條撚樣係咁嘈撚住曬
又唔撚係好聽

隔音要用兩層膠合玻璃窗
仲要確保氣密
政府係咪比工程費先

所以噪音問題一定係郁發出的撚人最重要

不少人眼中的「噪音」，卻是陳太每周的最大娛樂。年屆六十、居於西洋菜南街的她，每逢周末都偕丈夫到旺角行人專用區聽歌跳舞，樂在其中。面對「殺街」噩耗，她難忍淚水︰「都係一個禮拜四個鐘啫，點解連少少娛樂都唔畀我哋？」

香港d廢老真係好自私

民間歌神晚晚上廢老陳太屋企唱囉

佢為個少少娛樂支持傷害其他人

組織教友去唱聖詩淨化佢地啦

而家係銀行中心出面已經有檔係佈道架啦

嘈都算，屌佢地成班路霸，霸佔公共資源謀取暴利,人地要表演要俾$佢地借佢地地方咁，根本全部黑社會陀地，仲要扮可憐

華人dna就係咁，比自由你個時唔會諗下其他人感受，完全唔識自律啲喇叭有咁大聲得咁大聲，啲歌有咁嘈得咁嘈，係都要整到神憎鬼厭唔見棺材唔流眼淚

以前尖沙咀星光大道個舞台已經係咁，啲阿叔阿嬸叫到對面海都聾，後生想book一日都難，依家星光重建堆人走哂去旺角叫

去公園唱唔得咩
人地大媽同賓賓都是咁

困住係間房都焚機
樓都冧

識唱一定去「斗音」唱，包你做網紅

揚名立萬?
睇過,唔識

人哋羅文要峰山再起，咁真係唔應該阻住

不過佢又係嘅，點解唔唱幾許瘋語

第時就到有份用公園既人投訴噪音過大
宜家沙田同屯門就已經係咁淪陷左
最基本性既問題係佢地好撚自私
一d公德心都無
無同理心
大聲污染環境
仲仆街到收茶錢 無本生利
同形響香港係旅客心目中既形象
百9幾樣問題衍生出黎
你咁大愛不如去你屋企唱收容哂佢地得唔得

娛樂有好多種，但你攞我地個耳膜黎娛樂仲可以講到自己咁慘真喺覺得好好笑，成班廢老對社會無貢獻仲要擾民，都已經因爲好噪無行旺角多年，今日見到個新聞真係大快人心

如果立例唔比打賞 無錢收應該會少好多人出黎唱

比人拎黎busking 係可以
但唔係拎黎比你班妖魔鬼怪係到鳩叫
依家抵啦

收皮啦，行人專區係比人行！你地霸哂成條街，行人都行唔到，早就要取消啦
仲話政府....真係個腦裝屎

痴撚線
你句野竟然喺連登有一個負皮

你班仆街就轟撚到我聾

Lol

快d收皮啦，嘈撚住哂 仲有乜撚野民間歌神呀，聽都未聽過

不如封之前組團搞鳩佢去報仇
組返百幾二百人去佢隔離busking

老老豆豆，其實佢哋條team唱得幾好

明明行人專用區係比人行街冇咁迫

總有啲人自私到拎呢種空間去賺錢, 去擾民

乜撚嘢旺角羅文呀？冇人識得你喎

成班人搞到條街污煙瘴氣

少你老母臭咩 成班阻街撚 屌撚死你地老母

比錢入NEWAY唱撚飽佢啦屌你老母

你出post搵錢都俾人屌啦

走啦，大灣區大把位

他從未想過要與政府抗爭，只選擇沉默面對，另覓生存空間

抵撚死啦咁

得喇 想要人注意都唔係咁小學雞

不嬲都係聾嫁啦

講到尾即係斷左佢米路

正正經經搵工啦廢老

連登仔唔知其實旺角區議會大部份係梁美芬d 馬仔
今次清場係搞鳩嗚團同法輪功
建制派點會真係理你居民噪音投訴你係咪發緊夢
而家好啦連登仔都支持 乜都殺哂

都未提安插班老野去唱歌跳舞只係成個計劃既一部份

屌你老母唱k要比錢架

收皮啦

本身設立行人專用區就唔係FOR你地擺檔唱歌跳舞
而家根本違反左個原意, 無咩特別事真係唔會想行入去個條街
佢地幾檔仲要互相鬥大聲, 好意思話人封殺佢地

屌你老母, 自私閪

將自己既娛樂 建築在別人痛苦身上？ 去死啦

安插班老野去唱歌跳舞等你都覺得神憎鬼厭
順利呃到民意後就開工做野

以後好多野都會係咁，你地即管支持

呀屌 想打 除咗 打小咗個碼 出撚咗個殘體 自膠

傻閪
真可笑 把自己看得那麼大
攞鳩嗚出黎消費 鳩左千幾日就大肆慶祝 我都未同佢計
真正既鳩嗚當時就係要遊擊佔街反大媽反廢老俾壓力班前線賤渣
你宜家攞撚左個名係度刷日數刷光環
完啦好嘛

我唔係住係果頭咋,若果我住係果頭,日撚日咁樣俾呢啲自認歌神嘅仆街嘈住,我幾桶漒水淋落去吖

平時啲人個個屌政府
終於有個政策係快靚正
同平時果啲比慢幾多
今次又真係德政啦

仲有反潮聯
宜家有邊一fuck係做得到？
仲話鼠王芬要產走鳩嗚團依d眼中釘？
何德何能呀

點解可以睇到自己咁高

成個story 係上面想清場唔想再有旺角騷亂兼剷埋法輪功

搵錢請班友落黎搞亂個場 唱歌跳舞+傷殘乞兒

個個神憎鬼厭之後，鼠王芬馬仔迅速收割，旺角區議會一聲令下政府都要做野

你知唔知旺角區議會做緊乜？起緊條天橋由旺角東火車站過埋彌敦道核心比d 大陸人更方便
就搞到本地居民旺角道無得再過馬路

醒下啦連登仔政府有冇咁快做野咁聽民意你心照啦

次次去旺角都係迫到連街都行唔到

咁可以點
佢點都剷架啦

佢咁有心機部署幾年 輸得心服口服啦

攬炒

以為自己真系歌神
借歌神個文呃钱，死返大陸睇下仲有冇人聽佢唱歌啦

你唔係住個頭就講得輕鬆 就算係陰謀你係咪覺得要居民犧牲 對於居民來講點都係德政

咁呢招work 既，以後都會咁做囉
提下你遮

23條都會變成德政先推出黎
你慢慢等下，快架別

又嚟智者
就算有行人專用區都唔會有示威囉

渣ga

成日彈啲假命題出嚟覺得自己好有道理

唱歌食咪好意思叫自己羅文

痴線又當正自己看透世事
部署幾年搞鳩你D乜7鳩嗚團?

日日上報開始擔心搞唔成到時肯定癲過而家

歌神？ 阻街煩閪歌神？

銅鑼灣又行人專用區
旺角又行人專用區
點解可以差咁遠

根本無關係
金鐘無路咪又係咁佔

旺角班廢老唔少住新西,因為近

銅鑼灣太遠安全D

我估計屯門青田同市鎮公園會奶野

搞法輪功 要搞搵幾檔圍住法輪功爆咪已經收佢皮啦

屌 講起都燥
唱嘅老 睇嘅老 仲要多人到仆街
成條街揾d後生嘢都冇
唱埋d垃圾閪歌

傻啦 班友本身就住係屯門
D音響放左係工業村
平日係屯門公園做雞 六日先過旺角

咩一個禮拜4個鐘？
宜家係邊個聾呀屌你班廢老

擔心法輪功做咩呢
人地仲硬淨過你 唔擺西洋菜街 仲有大把地方擺
仲有個垃圾鳩嗚團執柒佢就最岩 冇撚用
而家就係落砒霜杜蟲 西洋菜街回復清靜
你講到咁多陰謀又剩 其實一般市民做得啲乜呢?
政府同黑警執法不公 唔係冇眼見
唔通真係比政府搞發牌? 我就信唔過政府規管囉

今屆政府難得既德政

有一晚行過見到d鬼佬既笑容就覺得好醜

sorry, 想正皮㩒錯咗

一早就要收行人區皮

一早就要收佢地檔啦，成班廢老佔旺

而家D中坑貢𨶙唔捱得-.-

乜水

乜撚野民間歌神

發牌係無撚用
搵一堆業界人士拿牌再湯比人收錢

大把香港老野做康文炒場狗搵錢,無本生意
任何制度都會比華人撞散

之前聽到有條友唱你是你本身的傳奇
覺得幾好聽就停喺到啦
聽真啲先發覺條友係咪嘴 喺到播歌
仲要擺個兜喺前面
咁撚樣呃錢法真係當人戇鳩
不過都好過啲中坑噪音污染
我真係寧願睇條友咪嘴都好過比班老坑炸鳩對耳

呢幾年mk好搵,屯門都少左大媽
應該班老野會歸位

住建生的人死硬

到時選擇性發牌真係陷家產

俾晒d廢中廢老支那雞拎牌

反而後生仔冇份

而家寧願佢一碌鳩打一船人
香港入面低質嘅野太多
劣幣驅逐良幣

你試下拿結他去行人專用區自彈自唱

馬上比黑社會恐嚇

有d agent就會sell你交幾多百蚊比你唱一粒鐘

公共空間比黑社會霸左搵錢

唔講噪音
就咁霸地劃區 趕人走已經足夠理由取消依個行人區
真係抵撚死

政府斷人衣食正仆街

娛樂？？
啲垃圾廢老將快樂建築喺其他人快樂上
死返屋企睇電視啦屌
真係好撚柒難聽

雜技阿伯終於要收皮

分分鐘搵佢地死過
雜技都係阻街，大大聲唱歌又難聽嗰班簡直係傷害他人身體 耳都聾

最好雜技阿伯同大媽割席，
然後阿伯用啲杯杯碟碟怒掟大媽

忽然驚佢地會起地鐵站 銀行個個出口霸位唱 個個位周不時有d後生仔起到唱 如果佢地拎左黎唱 唔洗用e1出口

全部都係班50歲、60歲班廢中反對
睇下其他人會唔會支持你地？
佢地夠唔夠膽去遊行示威啊

自食其力都要比你地屌

和平理性啲 la廢老

佢地下一步會去老銅

你班廢老投民建聯呀啦 報應呀

5毛仲唔出嚟護短
定係你駁唔到啊？

抵啦

邊撚個叫你爬上金字塔?

由此至終係你班撚屌自己走去霸個公眾地方賺錢製造噪音

太好了

屌呢條街真係咩人都有人唱歌

之前行過見到有班紋哂身嘅人
有男有女 大大聲係度唱
對你好 如傻閪屌老母
行過聽到都覺得un耳啦

最驚嘅係之後又有班人走出嚟話再咁封殺香港冇文化

如果佢哋咁樣鳩唱就係文化
咁我拍我自己打個丁係旺角播都係文化啦

會唔會批佢地去西九唱

班廢中無得靠賣藝揾食，本身又無乜特別專長，梗係嬲嬲豬啦 ，打爛人飯碗真係好仆街，不過我今次撐正苦

根本係旺角行人專用區定公園唱都有問題
點解泛民唔開放自己的議員辦事處同將來六四資料館比佢班友唱
一係叫支聯會64 比個時段佢地唱

認真問
啲阿伯同大媽跳完舞係咪就順手去爆房

又邊撚個黎呀，走啦屌你老母

又要交保護費又盛

你自己都唱得唔安落啦屌

分化香港，阻慢社會發展，唔拉鳩你咪偷笑

其實反而住果到d人鐘意聽

跳你老母！成班豬閪係到嘈喧巴閉！個個禮拜六日霸撚住條街，搞到行都無得行！仲要成日聽你班老怪物喺度唱埋晒啲鬼五馬六嘅歌！

咪就係俾你班劣質搵食鳩唱搞撚到咁囉

乜撚野旺角羅文
冇人識你呀依家，人起朵你起朵

有聲

本身想俾正評 㩒錯負㩒唔返

好既制度經港共,中共搞 一定會將極端差既一面呈現出黎

好撚嘈

唔係喎 呢個好似係街頭嗰檔 唱啲歌高質好多
不過都係好撚嘈

羅記指，政府曾建議他轉到西九龍文化區演出，惟他直斥提議不設實際︰「聽歌嗰啲通常都上咗年紀，你嗌佢行成個鐘入去，嗌埋救傷車就啱！」

比埋plan b 你都仲係度怨

咁我建議你哋去班狗官同有錢人附近晚晚唱餐飽佢

下一站尖沙咀

求其搵個地方唱囉，好聽自然有人黎，厄錢的賣藝請彈開

跳老舞

我一直有想法

係咪中共就係邪惡本源,大陸人純潔善良

但大陸人打導遊,去香港呃公屋綜援根本係自發行動

唔趕大陸狗走咩制度都玩完

有預感班廢老會去其他busking熱點

世界末日

唔撚識行去第度唱呀 而家殺街又唔係封口

根本哩班廢老既出現係源自幾年前佔旺果陣出現一d 街站 然後班廢老同老黑都出黎想"合法踩場" 所以先搞到一個個廢老團體係果度扎根,班仆街廢老就持住撐政府撐共產黨就開大喇叭係咁播野想cover 當時d 後生仔既分享, 好啦, 然後佔旺完左後就賴死唔走就惡化成今日咁樣, 無他既, 佢地心諗你班廢青都也文也武得耐係時候我地d 老屎忽出黎玩啦, 但你又郁佢唔走嫁啵, 佢地人多又唔怕入差館, 某程度黎講係團結過我地嫁, 而家成條街攬炒, 肯撚定係有政治因素啦, 最好將所有代表香港本土既野即刻剷曬, 咁班港豬先會團結抗敵

佢係上次係moov 唱我的快樂時代嗰個？

抵你有今日
我先唔講你地阻撚住條街定係鳩跳鳩叫
你地平時d器材會個死人柴油發電機放路邊
又嘈撚住人又狂噴死氣
完全冇理路人既安全同感受

今日你地收皮我覺我真係要開香檳慶祝

求其搵個地區名再加個歌聲名就叫歌神